韓國JTBC翻拍經典日劇《Legal High》

《Legal High》真的很經典阿！日前JTBC確定要翻拍，今日也傳出有望由晉久、徐恩秀擔任男女主角。

2012年日本推出第一季的《Legal High（王牌大律師）》描寫為勝訴而不擇手段、勝訴率100%的毒舌律師古美門研介和正義感滿滿的菜鳥熱血律師黛真知子共事的故事，劇情話題性十足又發人深省，獲得了許多人喜愛。

日前JTBC就確定將翻拍此劇，由《Mrs. Cop 2》的金政賢導演執導、《重案組》、《Miss Mammamia》的朴成鎮編劇執筆，預計在2019年上半年播出。而今日也傳出晉久、徐恩秀將擔任男女主角，JTBC方面也表示：「晉久、徐恩秀對《Legal High》的出演還在討論中。」徐恩秀的所屬社也回應：「確實收到了出演提案，還在積極討論中。」

屌 條女咁柒
唔好影衰結衣BB啦
入廠維修下再嚟過

收聲啦傻9

個晉久死老豆咁款
做到堺雅人咁嘅境界咩

條女咁撚柒既

做唔到堺雅人笑面虎個種神髓

韓國咁多型男，應該翻拍死亡筆記啦

跟住加感情線俾2個主角

JTBC高質

得罪講句結衣靚好多 同埋唔覺呢條友會做到堺雅人種神髓

tvb應該搵郭晉安拍返套

服部大叔邊個做

強烈要求河智苑做別府

肯定加垃圾感情線落去搞到成套劇柒哂

搵iu先好拍啦

女主角望落重醒過男主角

搵IU啦 吊

妖咪拍衰晒

Viutv 好似買左呢套
btw睇左片頭預告片
同日版根本好似

日版幾好睇
結衣BB